屌你老母熱狗又插水

仆街垃圾ail

呢啲賤種就最應該斷腳 侮辱左足球

屌我以為呢個post係我開

ali真係可以接到哥斯達班做英超首席賤種

成隊波都係畜牲